曾聽說雨天總要打j

雨唔雨天你都打架啦

打j總要在雨天

要行出戶外打

坐監喎

你去郊野公園對住個水塘冇人咁打
可能全港食水都有你啲子孫

咁陰質嘅事你做啦

曾聽說雨天總要打J 總要J女
曾經試過當壯士入伍 為著那人
誰料那臭西竟與某君 相訴愛念
我會孤獨到下世

曾聽說雨天總要打J 總要J女
綠帽與約誓令我害怕 臭貨港女
無奈再看av 再妄想 都會掛念
我會孤獨到下世

我幫你打

不了